import 'package:flutter/material.dart';

Color primaryBlack = Color(0xff202c3b);

class DataSource3 {

  static List questionAnswers = [
    {
      "question": "Espresso",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-meningkatkan energi\n-mengurangi risiko terkena diabetes tipe 2\n-meningkatkan daya ingat jangka panjang\n-mengurangi risiko stroke\n-mencegah depresi\nKekurangan:\n-bisa mengganggu tidur\n-membuat kita cemas\n-dapat meningkatkan detak jantung\n-sering buang air kecil"
    },
    {
      "question": "Latt√©",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n--menurunkan nyeri otot pasca Latihan\n-mencegah kanker\n-mengurangi risiko kanker usus\n-mendetoksifikasi tubuh\nKekurangan:\n-gatal\n-mual\n-gelisah\n-sakit punggung\n-kegemukan\n-detak jantung yang cepat"
    },
    {
      "question": "Cold Brew",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-dapat meningkatkan metabolisme\n-dapat meningkatkan mood baik\n-dapat mengurangi risiko penyakit Parkinson dan alzheimer\n-menurunkan risiko penyakit jantung\n-menurunkan risiko diabetes 2\nKekurangan:\n-gelisah\n-perasaan gugup dan kecemasan yang intens\n-kelelahan\n-pusing\n-sakit kepala\n-gemetar"
    },
    {
      "question": "Americano",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-menurunkan berat badan\n-dapat melancarkan system pencernaan\n-dapat melancarkan system pencernaan\n-meningkatkan produktivitas\n-memunculkan hormone Bahagia\n-dapat mengurangi risiko diabetes\n-mengurangi risiko terserang kanker\n-membuat jantung lebih sehat\n-mengurangi risiko penyakit alzheimer\nKekurangan:\n-batuk\n-tenggorokan mengganjal\n-sesak nafas"
    },
    {
      "question": "White Coffee",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-dapat mengurangi risiko terkena kanker dan stroke\n-dapat menurunkan berat badan\n-mencegah terjadinya kehilangan memori\n-menjaga kulit tetap terlihat lebih halus\n-mecegah pusing\n-bisa melindungi tubuh dan otak\n-bisa menurunkan risiko diabetes tipe 2\nKekurangan:\n-masalah pencernaan\n-gelisah\n-insomnia\n-jantung berdegup lebih kencang\n-sakit kepala\n-telinga berdenging"
    },
    {
      "question": "Arabica Coffee",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-mengurangi kadar kolesterol\n-mencegah terjadinya kanker\n-mencegah timbulnya Parkinson\n-menghambat risiko penuaan diri\nKekurangan:\n-insomnia\n-meningkatkan asam lambung\n-pelemahan tulang belakang Wanita pasca menopause"
    },
    {
      "question": "Kopi Tubruk",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-mencegah diabetes\n-membantu menurunkan berat badan\n-mengurangi tingkat stress serta depresi\n-meningkatkan metabolisme tubuh\n-dapat membantu meningkatkan daya ingat\n-dapat membantu meredakan sakit kepala\nKekurangan:\n-menimbulkan rasa cemas\n-menyebabkan gangguan tidur\n-menyebabkan masalah pencernaan\n-meningkatkan tekanan darah\n-meningkatkan frekuensi buang air kecil\n-memicu pengeroposan tulang"
    },
    {
      "question": "Cappucino",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-membantu mengatasi kolesterol\n-mencegah jantung coroner\n-melawan penyakit kardiovaskular\nKekurangan:\n-diare\n-insomnia\n-sakit perut\n-cemas"
    },
    {
      "question": "Kopi Luwak",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-menjaga Kesehatan gigi\n-mencegah kanker\n-membantu atasi sakit kepala\n-cegah penyakit batu empedu\n-sumber antioksidan\nKekurangan:\n-gelisah\n-insomnia\n-jantung berdegup lebih kencang\n-sakit kepala"
    },
    {
      "question": "Affogato",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-meningkatkan memori\n-mendetoksifikasi tubuh\n-mencegah pusing\nKekurangan:\n-insomnia\n-meningkatkan tingkat kolesterol\n-penipisan tulang\n-memperlambat aliran darah"
    },
    {
      "question": "Machiato",
      "answer":
          "Kelebihan:                                                                                        \n-membuat tekanan darah dalam control\n-kewaspadaan mental\nKekurangan:\n-insomnia\n-gugup\n-kegelisahan\n-diare\n-osteoporosis"
    },
  ];
}
